MS2での変更点
・キーボード操作に変更
　→矢印キー:移動
　　SPACEキー:決定

・音量調節を削除

・ゲームをポーカーに絞った
　→１つのゲームでまず面白さを求めるのが先だと判断。
　　BJとポーカーで面白さをより多く追及できたのがポーカーだったから。

・メニュー画面のゲーム切り替えがなくなった
　→ゲームを1つに絞ったから

・メニュー画面の背景として木のボードのテクスチャに変更
　→ゲームの切り替えがなくなったことでMS1で考えていたテクスチャから変更
　　テーマが山小屋で山を歩いてるときにある木の案内板が合うと話し合いで決まった。

・メニュー画面にランダムチェックボックスがなくなった
　→キャラを難易度で分けるのではなくキャラの特徴という形に変更
　　特徴をメニュー画面で選べるとゲームが始まる前に戦略を立てられてしまうから
　　ゲームで相手がどんな特徴を持った相手なのかを楽しんでほしいから

・ゲームシーンのヘルプUIの位置を画面中央右端に変更
　→キーボード操作になったことで、カーソル枠が追加。
　　カーソルが画面下から右上に映るとカーソルがどこに行ったか分からなくなる可能性があると感じた
　　ルールを確認する回数が多くなるお客様がいるときに視点移動が多くなるから。

・ゲームの途中中断(退出)を削除
　→ゲームを保存してまで中断はしない。開きっぱにしておけば中断はできる。
　　ゲームが1つに絞られたため途中退出して別のゲームすることがないから。

・リザルトシーンを削除して、ゲームシーンの上にリザルトを表示
　WIN/LOSEの下に表形式で試合の結果を表示
　→自分がどのような勝ち方、負け方をしたのか知りたいから

・リザルトシーンの勝ち数表示の☆を削除
　→表形式に変更

・リザルト画面の結果表示で勝った試合の枠内の色を変える
　→色を付けることで勝ち数を把握できるから。

・リザルト画面のリトライ、タイトルボタンを右下へ小さくして移動
　→キーボード操作になったのでカーソルが出れば小さくてもわかると判断
　　勝敗結果を大きくみせたいから


MS2で変更があったものを発表資料に使えるように理由込みで書き出しました。
必要なものを抜き出して使ってください。